反對運動居然差不多超過支持運動請立即投票「支持」

藍絲群組不停發出以下訊息，反對運動居然差不多超過支持運動，請立即投票「支持」!

仲有投票呀！

入唔到